# **Общий комментарий:** #
Архитектура тестов из шаблона была изменена следующим образом:

1. Использован Page Object Pattern, как дополнительный слой абстракции от Application Object Pattern.

2. Базовые методы вынесены в базовый класс BasePage.

3. Общие для всех страниц элементы страницы и методы для них вынесены в класс HeaderPage, унаследованный от BasePage.
Все остальные Page Objects наследуются от HeaderPage.

4. Для всех действий, вызывающих переход страницы или длительную операцию предусмотрены таймауты ожидания 5 секунд.

Мой компьютер медленный, но даже он теперь всё успевает.

## **test_is_user_email_valid** ##
### *Комментарий:* ###
http://stackoverflow.com/a/14485817

## **test_login_and_add_recipe** ##
### *Комментарий:* ###
Для того, чтобы тест работал, обязательно нужно запускать его из папки с проектом.
В случае использования Idea/PyCharm требуется в конфигурации установить Working Directory:


C:\Thumbtack\dmitrieva_shakestir_tests 

(в моём случае).
Иначе не получится получить правильный адрес картинки из ресурсов:

```
#!python

    image_path = os.path.abspath('shakestir_tests\\resources\\pios.jpg').
```